感覺被性騷擾

我作呕槽公司里一个男生，请问大家，如果得躰慨解决呢单事

公司有一个IT，每日都要嚟揾我倾偈

初初挺正常慨

可系打后就变成乜野渠想我咗，渠要到楼上嚟睇睇我之类慨骚话

打后渠成日冇野揾事慨走到我慨座位上嚟

我事关有些反感，就讲我有男朋友咗

而且我男朋友唔希望我咊渠倾偈之类慨

之后IT就咊人慨讲渠并冇追我慨意思，只系咊我聊倾偈

搞得就系我有些自恋咗

之后渠微信揾我我都唔回复

兼且如果渠嚟咗我哋呢层我会偸偸到同事位置上

可系我咊渠成日会阴差阳错喺楼道里遇到

如果系我一个人

渠就会堵我

还会抓手腕唔制我走

今日渠又试堵我，还问我点解唔应我

请问囙乖点得躰慨处理呢单事？

PS：我唔系惊渠，

只系我怕我反映咗呢个事渠可能工作就冇咗

第一，会有愧疚感

第二，我怕万一渠一穷二白咊我搏过一系尾随我

我唔中意渠，真个唔中意，所以唔存喺特登暧昧一系欲情故纵

请各位仙女家姐大叔哋俾我出出主意

Skr

大陸

殘體 直接負皮

( Show Blocked User - 活著的最寂寞 )

你係咪盜墓的小妖？？

我都睇唔撚明
求高手翻譯

渠=佢

有力成為零正評嘅post

假膠

請善用起底功能

難譯過文言文

ching真好心機

毒撚冇野做係咁 唔好怪佢

系